打開電話發覺自己無朋友...

放負放到啲朋友都怕咗我
亦都唔敢再搵人吐苦水

同屋企人關係又唔好
兩年前帽咗又未move on到
最近仲失埋業
頭先靜雞雞睇ex個ig又流咗馬尿...

純粹想發洩吓

咁唔關打唔打開電話事啦

我係連 可以畀我放負而怕左我既朋友都無

睇你以前post

個女朋友同咗個40歲光頭有家室呀叔一齊
最後佢點

有時一早發現抽身好過
咁咪趁機會增值自己，睇下以後條路點行

打畀我

工作 愛情 家庭 全部都唔順利
仲要多你一樣 健康差

有咩上嚟搵我地呻吓囉

最近我都覺得自己冇乜朋友，呢個鐘數覺得好憂鬱

同你哋一樣 圍爐

我都無朋友架有啲咩都係得自己知

其實大家對朋友既定義係咩

Weak

一個德國作家歌德

一個似乎有很多朋友的人 曾經說過

沒有人曾經了解過我 我也不曾了解過誰

同我做朋友

我都無朋友啊 成日上車唔洗打開電話
因為都知無人可以搵

打個J瞓

佢地完咗而我ex都好快又有新男朋友

Take care啊sis

有冇睇過呢個網站？

一個妹妹仔面對人生逆境嘅故事

blocked

I know dat feel

打開電話先發覺？

我唔駛打開都知喎

放低電話, 拎本書睇下, 或者買本書/電子書
我最近睇緊Mediation, 原來活在當下係一樣好簡單既事

I know that feel

係

咪推返出嚟啦